<AM730> 猶太人和香港警察最會賺錢

猶太人和香港警察最會賺錢(節錄)

不計醫、法等專科，普通一個大學畢業生只有一萬多元、不足兩萬元的平均月薪。然而，警務人員起薪點高達39,660至42,110元。如大學畢業直接投考督察，起薪點為40,880元，即使普通警員的薪酬也遠超一般大學生，月薪22,410元。如此筍工，我真的不知道哪兒找。這也難怪沈智慧會講：「警察唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it！」 警察真係好好paid，也難怪警察會覺得自己跟搵錢能力極高的猶太人睇成一線。
(全文)

站在忠黨愛國的立場，我很痛心，身為中國人的警察竟然自認猶太人。香港警察竟然背祖忘宗，崇猶媚外。我建議政府不單要提升警察的愛國水平，更要延至其家眷及子女，多搞一些北上愛國營，進行思想再教育，好讓偉大毛主席的思想教誨深入其每一寸皮膚骨骼，明白太陽紅的美好，認清歷史，記住他們才是中國人，他們應共享做中國人的榮耀。

猶差冇得輸

shylock

警員起薪高過polyu 3寶起薪

我地班納稅黨真係賤過地底泥